{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 정자동 솔레이 힐링 관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊料金は2人入室基準に設定されており、特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。 追加で入室する人につき1人当たり20,000ウォンの料金が発生し、12ヶ月未満の幼児は追加料金が無料です(2人からは追加料金が発生)。 エキストラ寝具セットを借りる場合、10,000ウォンの費用が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、キャンセルする場合は払い戻しもできません。 提携店の都合により客室情報が変動する場合がありますので、これによる不利益については担当者が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 ご予約の場合、プールとスパを無料でご利用いただける特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に設定されており、特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する人には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加で入室する人につき1人当たり20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "12ヶ月未満の幼児は追加料金が無料です(2人からは追加料金が発生)。"
        },
        {
            "question": "エキストラ寝具セットは借りることができますか？",
            "answer": "エキストラ寝具セットを借りる場合、10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、キャンセルする場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変動する場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変動する場合がありますので、これによる不利益については担当者が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音規制がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールとスパを利用する特典はありますか？",
            "answer": "ご予約の場合、プールとスパを無料でご利用いただける特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 583
    }
}